Apple話俾你知咩叫回光返照

舊電池原來咁神奇

Bitcoin

我5s個粒都係咁
用咗兩年到電量急跌，頂多大半年又好返好多
但仍然有少少跌，懷疑捱到兩年至三年都仲用到

就係咁樣先慘 完全唔知換唔換電好

你地有無睇新聞架

睇你老未 人哋作出嚟背後過程你都唔知啦

俾d掙扎

電容量正常只跌唔升 唔關CPU限速事
限速只係增加使用時間 唔會還原電容量

係海中心游緊返來

似乎有好多人過左成年幾都未知,
iOS10未jb個電池API已經被Apple封剩讀到電壓之後d電源管理app只可以憑電壓差同實際電流公式
去計返完全唔準既所謂估計壽命,
而真正畀apple用黎限CPU速既係已經唔可以再被user睇到既充電循環數值

既然有人係都要攞d無實際價值既野黎打飛機,我就唔會阻佢由佢繼續亂掙扎啦,
不過咁游就真係一世都唔會上到岸嘍

又上又落 最近粒電忽然襟用咗
好神奇，死嚟死去都死唔去

咁你有冇諗過舊電跟本未有問題 只係佢整到你以為粒電收皮

投資涉及風險

跟本calibrate同reference完全飄忽

俾人揭發完，啲電突然之間襟用返

咩app？

比人告，周身蟻，最終可能要大額賠償

臨死前都會咁

蘋果睬佢都傻 肯定告唔成

各位同學,請問呢幅圖,同最頂樓豬果幅有乜野分別呢~?

求app名

Battery Life by RBT Digital LLC